想考紀律部隊但有信用卡

本身有信用卡 應該唔係問題

不過我張卡 都碌過唔少錢

以我依家年紀來講 21歲碌100K UP 應該都算碌得多

不過我好多時都好準時找數

咁樣會唔會影響我投考紀律部隊

如果會 想問下有冇其他補救方法

唔該巴打

呢排仲想出部 電單車

不過又係要用信用卡

pish

真心求問

準時+ 唔係碌籌碼 = 無問題

大把炒iphone 期碌過百萬額啦

睇tu姐

會呀 唔好考

多謝巴打解答

我知本身有卡係冇問題

不過我驚我碌左十幾萬會有影響

between 我想問點樣check自己tu?

好似唔係去自己用緊果間銀行check?

Google 下啦....
Apps都有啦

我有google過

不過我唔明 點解係去出面check

唔係搵番自己銀行

anyway 唔該哂巴打

我收工會再睇下

你有冇爭過卡數 ？ 唔準時交卡數 ？

一碌碌成十萬 有錢多好

警犬？

岩岩開始試過一次唔記得找

張卡出左年半多d 碌左成十幾萬

主要同fd食野我碌卡

交下學費 學車又碌下咁

依家又想出電單車

消防救護

咁多人狗衝做警犬 有人唔做做狗

用得嗰100K就咁驚，巴打邊到畢業?

好簡單 一個人可以同時有幾間銀行既信用卡

考邊個又唔講

識晒人考 海關入境消防柳記同狗
各有不同

不過你問得咁隱晦
冇預過人認真答啦

好

對唔住巴打

完美表現考紀律部隊既智商

又啱

明白哂

thanks bro

考同做到係2回事

勸告你下次唔好係連登問啦 點講都錯

一次半次唔係大問題

碌100k都話多

考警犬唔比碌卡
笑死😂😂人地話唔比小便你係咪都唔去

先碌得果十幾萬，你以為好多咩

搭單問下 如果之前有欠過卡數 有無得做翻好個紀錄
？

準時還

唔係還min無問題

應該

還過2次min pay有無影響

咁隐晦！肯定考警狗

希望你失敗啦

有，清哂D數，以後準時還錢，TU自然會升番

你考慮下唔考比較好

有馬會ac係咪考唔到

強烈要求考紀律部隊要check埋智商

此post重點

做差佬咁低智岩你做啦 呢d都要問
不過你都係考唔到架啦咁撚無腦

你話儲cash dollar所以咩撚野都碌卡
咁到時佢就會覺得你個人好精打細算加晒分

同問，想考柳記

其實樓主個post一開始邊度有講過做警犬

而且後面都講左係消防救護，點解個個jer住警犬